而家咁既環境，仲可以點識另一伴

又就黎到2月14日

一齊打邊爐

唔好賴
以前你都識唔到

同啲女講：我有幾萬盒N95口罩

去百佳買米順便識

單身嘅人無人會想係香港識另一半
好多人男定女都好
都諗住二投

有口罩就識到

用口罩換西屌

投胎？

放棄

遲啲先識囉